[正撚樣][正能量] Telegram 香港正能量集氣信箱, 正能量要推! 一個都不能少! 要比果D人見到!

Link:
因為有一班港豬朋友同我講「上大陸玩嘅問題係？如果有人同我講 大是大非時間唔係玩嘅時候其實我覺得都幾可悲, 香港無事嘅時候 人同樣需要娛樂減壓」, 仲有「希望你講之前 都問緊自己做過啲咩」<--因為呢句, 我就開呢個post, 亦會將所有課餘時間全部投入文宣當中。
你地自己話! 香港人需唔需要上大陸玩先減到壓!!!
!重點!
以下呢個TG Channel一定要廣傳, 因為授人以魚不如授人以漁, 所有人識得搵正能量既野去睇總比叫佢心情跌到落谷底再搵社工/輔導好。
而家Channel得4000幾個subscribe!!!!唔該同我推爆佢!!!

//為咗為自己企出嚟嘅你 為咗愛護香港嘅你 聆聽民眾嘅心聲:postbox:之餘 發放正能量:heart: 心聲可向 @drinkingbutdieting 透露 多謝你哋每一個為香港發聲 :warning:如有敏感言論我哋會略為修改，目的係為咗保護每一個重要嘅你 不記名。無稿費。但我地需要你 電子書重溫請按 #vol1 以下是其他常見hashtag #全城集氣 #海外集氣 #有圖 #有片 #香港有愛 #8月心聲 #牆內聲援 :bangbang:如果雞湯餵唔飽你，記得搵專業人士求助呀！香港人！頂住！//
另外, Channel開始左留言功能, 可以方便圍爐
//一直以來以channel 形容運作，
堅持唔開公海係因為安全問題，
但係咁樣就造成左大家只會同admin交流到叫做比較單向，
戰友建議加開呢一個功能，等大家可以交流圍爐。

多謝支持
請將呢個Channel share出去
香港人需要更多正能量
圍爐飲湯喇喂！
世事常變 毋忘集氣
We’re Hong Konger we stand together!//

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

P牌仔無得推, 大家幫手呀

雖然唔係支線任務, 但當日常任務做都有獎勵架